524所有人要嗌 民主自強 香港獨立

民主自強 香港獨立

民族自強
香港獨立

推呀 聽到呢d 就當人係個日同我講生日快樂咁

[正視聽] 香港來緊既命運，完全取決於我地有無打好"國際輿論戰"

香港獨立唯一出路

我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音

民族自強 香港獨立

*民族*先啱

民族呀屌你

Sor